{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600760",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "샤라의정원"
    },
    "text": "「シャラの庭園\\n\n済州市朝天邑善屹里3976\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~18:00、火曜日、20席/部屋:部屋なし、童話の中の妖精が住みそうな雰囲気の小さなカフェ「シャラの庭」を紹介する。 済州朝天邑善屹里にあるここは観光地に位置するカフェではないため、観光客に知られていないところだ。 そのため、静かで静かな雰囲気が感じられる場所だ。 外観から漂う独特さは、ここがユニークなカフェであることを一目で分かる。 童話の中のイラストでよく見たような赤レンガとツタの調和はカフェの雰囲気を生かす。 カフェだが、食事ができるメニューも用意されているので、ユニークな場所で食事をしたいなら訪れてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "シャラの庭園はどこにありますか？",
            "answer": "済州市朝天邑善屹里3976にあります。"
        },
        {
            "question": "シャラの庭園はどんなカフェですか？",
            "answer": "童話の中の妖精が住みそうな雰囲気の小さなカフェです。"
        },
        {
            "question": "シャラの庭園の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から18時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "シャラの庭園は火曜日は営業していますか？",
            "answer": "火曜日は営業していません。"
        },
        {
            "question": "シャラの庭園には何席ありますか？",
            "answer": "シャラの庭園には20席あります。"
        },
        {
            "question": "シャラの庭園には部屋はありますか？",
            "answer": "シャラの庭園には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "シャラの庭園は観光地に位置していますか？",
            "answer": "いいえ、シャラの庭園は観光地に位置していません。"
        },
        {
            "question": "シャラの庭園は静かな場所ですか？",
            "answer": "はい、シャラの庭園は静かな雰囲気が感じられる場所です。"
        },
        {
            "question": "シャラの庭園の外観はどんな感じですか？",
            "answer": "シャラの庭園の外観は童話の中のイラストでよく見たような赤レンガとツタの調和があります。"
        },
        {
            "question": "シャラの庭園では食事ができますか？",
            "answer": "はい、シャラの庭園では食事ができるメニューも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ユニークな場所で食事をしたいなら、シャラの庭園を訪れるべきですか？",
            "answer": "はい、ユニークな場所で食事をしたいなら、シャラの庭園を訪れると良いでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 357
    }
}